去淘大做乜鳩啊！？

見唔見到佢地依家有幾多人
就算我地班到馬去哂又點
見唔見周圍都有哂狗
成班風向狗想帶風向令手足送死！

佢地鳩嗌完一兩個鐘就會走
對我地完全冇影響 根本唔洗出手

手足千其唔好去啊！！！

721 831

見有啲人話驚閪咩就知佢地個腦就係塊閪

有哨子

千萬不要去。由佢哋發下瘟啦！反正人唔去狗都吠... 成班塔利班咁

推

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

其實唱紅呢招佢地以前都用過好多次啦，唔明有咩大驚小怪

去親子遊好過啦

好撚多狗叫人去，on9

岩丫，佢地依加擺明係想引d手足出去送頭
手足們唔好意氣用事

唔好去千祈
好多鋪已經落左閘
成功幫手和你塞爆焦土商場
要支持先真

駛乜理公義 民團 ，
你係夠人私了就話

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

根本鬼黎同北角福建幫一樣
勁撚多風吹大家叫人去打

佢地冇OT錢

佢地唔去果日先去，等商場全線執笠

相反其實各區唱歌對家都應該一樣想法
人地咁疊馬咪又係唱下歌仔打下飛機
由得佢地唱
遲啲吹雞班馬清連儂牆再打班後生仔出氣

平時10萬人啲鋪頭都唔拉閘
依家幾百人就有咁既效果

大家應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

其實同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

最緊要好多鋪已拉閘

留力聽日啦

一開始得出共識係唔守牆唔硬碰
而家就吹晒雞硬碰

唔好去，狗係選擇性執法，唔好中伏

射呀射，射他吧

唔好去
局黎
有狗有藍絲

721831

佢地要引你去衝突，以後有借口商場驅散人群

最好重演722咁樣

時薪 多一個鐘就多好多

如果佢地好多人咁硬碰有乜用
不如等佢地周圍柒激起民憤仲好

由得班真五毛啦
得啖笑

其實唔洗去由佢地慢慢玩

過海要人，九龍灣由佢

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

此post例外

圍曬

要去去愛丁堡啦

講就講撚咗，佢地想去新屋嶺有邊個阻撚到，兄弟爬山，你有你求死，我有我求生

五名手足落左單

處理呢d人梗係交番比警察啦，唔係比佢係冷氣房r ot呀？
黑警+愛字頭呢2個咁危險既元素 正常鋪頭一聽到都收工啦

個個po叫人去個啲全部五毛黎
一入去勁多block咗既人

去愛丁堡啦大家

仆街，得閒就去愛丁堡同親子遊啦

原來已經咁多手足喺度

但入邊係商場佢地會射催淚彈咩？

你有你唔去 但唔好阻人去 阻撚住哂

等佢地散水再留意有冇落單

對家不知幾醒 依加已經識玩商場 又唔怕tg又無人趕

把商場抗爭玩到最大

真係唔洗去
我地夜晚去唱番咪得囉

文宣可以貼過 同佢地講都浪費時間
聽日見啦

收皮啦五毛狗

去中環

今日比班藍屍同狗SPIN撚走左個重點

大埔學生開記招又無人理

收錢做野嘅，一陣就走啦，咪嘥力氣

自己小心啦

好想屌立場live。。。
成3個月都唔upgrade啲錄影器材
睇親都低清同lag

班大陸人都傻既,係咁講free China.....
Cap 上大陸，反攻大陸

棄左好耐

現場手足小心, 防暴唔知會唔會進場

利申係現場 去嚟無乜用

睇港台

入左！

打緊啦無停

手足唔好入淘大，入咗去分分鐘俾佢地圍，唔好去送命

自己主場比人搞事個時就唔去打

人地call行馬就叫人出去打
on9

呢樣真....次次都LAG 到仆街 三個月咩都買到啦

tui

在現場
其實咪俾佢地自high囉

佢地大叫 香港警察 時代垃圾

轉場去愛丁堡同親子遊呀

到時又放走打人藍絲拉手足

有血跡

屌你老母喇 宜家手足比人打呀 仲係度睇呀

好過蘋果，好疾

手足比人打 你叫人唔好去 屌你老母

係咁大叫 警察加油～ 大家唔好去！企係到見到好On9

著件藍衫保平安
藍衫打藍衫!

其實真係唔洗去

唔去唔係因為淆啲藍絲/反對還手

係因為真係冇需要

廢中瘋狂毆打手足中

就係你班五毛狗去叫手足入去俾人打啊

屌你老母 祝你老母早日俾人打死

有線都係矇

環境問題

有晒記者直播影晒班垃圾藍c啲暴行，你去搏上鏡咩？

你呢d賤種五毛收皮好冇？

縮番入屋企 唱歌啦dllm

等佢地自己柒飽佢啦

Push

佢地要隻鑊先順.

喺淘大俾人圍
唔夠手足

agger

人哋幾百人,打嘜

有POPO到場

就係你班五毛狗去叫手足入去俾人打啊
自己就係到上連登得把口

好多人叫手足去
人少就話姐
人地幾百人

我頭先入咗去，要好辛苦先出到黎，大家唔好入淘大

打緊啦，屌

點解唔學吓藍屍咁，等佢地收工捉一兩隻落單

累手足俾垃圾打

仲唔走博拉？

係港島來緊呀..頂住

唔好送命！入咗嘅快啲出返黎！

轉場去愛丁堡呀仲有親子遊呀

有防暴入左場

915 東角道
915 東角道
Be water 唔好今日就送頭

岩呀 所以我係屋企涼緊冷氣叫人唔好去
手足果然同我一樣咁有遠見

要消毒呀

咁多傳媒係度
等睇黑警又出黎表演點警黑合作好過去送頭

留條命聽日見啦

完全唔知咩情況

防暴入撚埋去拉手足喇 你老母
冇手足入等一陣班人就自己散啦

根本就係要冷處理，中共根本就係想人民鬥人民

屌你老母係到拉風向 睇撚住手足比人打呀

唔好為打而打ok

留返啲力，聽日再行出黎

頭先北角都知啲狗會cover藍絲
而家吹哂風去
打贏上狗車
打輸上白車
唔值得

係咪次撚次都要比人恰到上沖心口呀

唱完歌係咪做魔法攻擊呀

實際野就乜都唔做

咪係，錢又收咗，
問題照有，睇得好辛苦

有線仲打緊

好多藍絲非法集結

721
831

再有弱智開POST 人地組晒隊齊晒人 你叫人去淘大屌你老母

去掉溪錢, 掉完就走

依d環境有刀手就仆街

你都弱智
件事搞得越大越好

屌你老母 防暴入撚哂去 你組隊去打防暴？

有手足比佢地打到爆哂缸呀屌你老母

武勇人數少係好珍貴
思考下正面衝突以外有無方法可以有效打擊對面又保護到手足

因為左膠手足俾人打收皮啦左膠

蘋果見到有藍屍出手

去愛丁堡啦

班傻西收錢做野
夠鐘就會走
依家過去做乜春

依家有一部cam有720p睇 叫冇upgrade？

其他地方！

不如找記者影低有沒有收錢而來既鳩叫！

開始玩民鬥民，大家小心

岩
咪由佢舉紅旗，佢舉唔得耐
佢每次集會，就中唒計，冇人係商場買野，阻住做生意

點解唔踩場呢？因為班狗會cover佢地，你一出，班狗就出動拉你放佢，加上廢老冇底線又唔會比狗拉，根本不易硬碰

多位手足被防暴制伏

米撚去呀屌

Now隻popo用隻腳踢走國旗

走啦，由9班廢藍發神經

嗱嗱聲起牆啦

見到

開post呢條友係機場撚大愛左膠黎

散啦 球證球員都佢地人
留得青山在啊屌

？

屌你老母 次次人地夠晒人馬 就有弱智叫人去踩場！

話撚左好耐

應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

由佢地鳩叫咪算囉

有線話班垃圾指罵記者

屌 和理非就唔去得

一定要分和勇？ 依加係藍屍恰香港人呀

你勇定和都應該企出黎啦

認真唔洗去

打真係唔緊要 打一獲就走 唔好拉扯唔好留睇親都有班仆街垃圾左膠係中間不要不要

冇錯

人地都有自由鳩叫

唔係打到我地手足唔好出手

有交打就快質兩野速散

睇下班蝗住咩酒店仲好啦

push

果啲一係三毛同狗 一係上腦

叫人去班撚樣無腦

見到唔妥又唔疊馬就散，葉問咩

咪係囉，佢地7個d畫面出晒黎仲好啦

其實我地去應該叫成立獨立調查 還警察清白

有無手足被拉

放tg消毒班大陸雞啦

全民報警話知佢理唔理打爆佢先

身痕 想練拳

開始玩民鬥民，大家小心

建議唔好去

唔好去 唔好送頭 快散水 留力出年

中學生愛丁堡唔夠人

返主線

真 去到同人打 最後我地係比人拉嗰班 要打嘅喺本身有一大班手足喺現場先打

冷處理，對準政權

有無啲會出煙嘅道具
唔係火系

咪撚去淘大呀on9仔
由班柒頭係到叫下柒下
夠鐘收錢就成班收隊食飯架啦
咪撚去送頭

有一個畀防暴制服左
一個畀休班

陷阱

我認同最緊要都係保護到手足

好漢不吃眼前虧
今日係現場真係要撤退左先
如果唔係實俾防暴圍

成班話冷處理，結果人地d行動愈來愈多，我地就愈黎愈少

唔唱歌！！打！！！

啱心水啦？

唔撚拉尻佢地非法集結 死黑警

明知班馬嬲出黎晒 想做沙包？

去淘大效果差少少

去德褔抵制港鐵更好

超市都有啦

戇鳩果d係撚香港市民，大陸車落黎既

2個原因
1. 要show俾佢地能戰才能和，要show到我地除時可以打7佢地，我地唔做只係我地仁慈，一個大規模沖突，只要我地大勝就嚇到佢地以後唔敢打手足

2. 說好的齊上齊落呢？有手足去左唔撚理？屌呀？賽後檢討還賽後檢討，有人去左就幫左拖先呀！

出黎！

由班藍絲自己吠啦

yes ah, 佢地就係想咁，明知咁仲出去幫手就真中晒計

有位黑衫手足被捕

now又卡又矇,電視台好似係用4g黎做live,人多搶網路實係咁

38:00左右

休班狗捉？條友無著衫既？

呢個似廢老喎

藍絲黎打你 你緊係要比人打啦
有差佬打你拉你 你緊係要企定定啦
咁樣先可以有道德高地 反正受苦又唔係我

去聲援都唔撚去 去叫都怕既咁抗乜野爭 日日唱歌感化咪算囉

民鬥民 + 文革

明知人地打黑哨都仲走去球證面前鏟人

警察又做人道危機比美國睇
選擇性執法
支持民主個邊比支持極權既人打到頭破血流

你到左未？

勇武都要用腦㗎，冷靜啲好冇？
佢地有班狗照住㗎，點打呀？

交俾班仆街佔飽佢

劇本
仲要商場大撚把cam
仲要係藍絲恆隆
黑警要玩選擇性執法黃絲死撚硬

又多架車

加友

hit and run

火警演習

商場好危險

自己唔想去救人，反而調轉就話人送頭
On99

如果唔俾班中國人上翻去 會唔會違反啲咩

屌 收到風個啲又唔一早講

淨係識避避避 忍忍忍

要忍撚到幾時呀香港人

冷處理，睇佢地可以出幾多次糧
佢地黎踩場我地再還拖

幫手推915上熱門呀
[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

其實真係
佢地都係為左令你覺得嬲先做
之後將矛頭放係藍絲
同雨傘一樣

藍線真係
叫人真實報導

直播黎架on9

有八架狗車到

popo仲唔告班人非法集結＋黑旗？
我地呢幾日集結唱歌行山0衝突喎
藍絲一集結就打人搞事,popo割席未
文宣/記者朋友又有新方向追擊煲大佢

有手套似手足喎

同佢地玩陰招啦，唔好高空掉野，界刀行過界下，針果d

聽你講唔撚去 睇緊手足比人打死 去都係比你班垃圾賣

米去 陷阱黎

咁多位手足
中共就係睇到而家
有人想打撚死班藍絲
又有左膠唔想打
個目的係要分化我地啊
我地要取個平衡
而家對面人多正面硬碰唔著數
咁等對面少人再偷襲
麻包袋果類

連登仔要做返正事，今日嘅活動同聽日嘅遊行呀

振興經濟

唔好去呀 無謂送頭
去緊既或者係現場既轉去愛丁堡或者天水圍
呢兩個先係我地今日既活動

去做乜
講左幾多次
佢地去就得一日
我地就日日都做得
佢拆咪由佢拆
去同佢理論？你都唔會同d有精神病嘅人講嘢啦
你越唔去，佢地打錯普通市民或者打埋d淺藍嘅
就對我地越有利

去同佢地嘈請問有咩用？去送頭有咩用？
甚至係咪覺得以自己生命可以換取對方嘅憐憫？

屌你老母 點解一定要勇武去呀仆街

係香港人就要去啦屌 手足比人打死 你條友叫人繼續忍繼續避

屌

澳門人？？

班狗一定唔會拉佢地

Yes
咪撚贏左場交
輸左場運動

由得佢地啦。收左錢唔通唔演咩

唔好講今日
就咁解釋你句野
遊行都係直接同班狗宣戰 咁係唔係唔去？

要打都唔撚係同班弱智藍絲打啦
佢哋命賤就不嬲架啦

自己唔敢去叫人唔好去?

咁現場手足點救先，你又話唔去

無謂同一班精神失常既人打
打完班克警只會反告你

記錄這班拎住國旗叫香港人曱甴既人，做文宣，比外國人睇下這班人幾恐怖，周圍撕連儂牆打人，比彈藥《香港民主及人權法案》快速通過，記住加埋係何生吹雞

唔好去啦 由得班藍屍自己打死自己啦 唔好同佢地一齊柒

其實警察幾時入得商場幾時唔入得?

搵1000人入去好未？
好喇我地夠人入去打到佢地仆街
睇唔睇到出面有幾多狗
咁你打贏左藍絲對五大訴求有冇幫助？
冇 只係令手足受傷被捕

下次大型活動去港鐵商場

直接或間接造成抵制港鐵商場

屌你班撚樣有冇不反對通知書

其實覺得由佢哋喺商場搞，啲商店唔洗做生意，唔洗理

又有2車狗入商場

好心寒

去淘大真係做乜鳩
人地set 曬陣你照衝
年輕人，智取啊
人地擺明係玩民眾鬥民眾
你唔好中計啊
冷靜啊

逃恥但有用

打警察又唔敢打 藍絲又話唔打 咁打咩?

人地要去就唔好阻人ok?

係咪要我睇住手足比人打死

入去一定要打？ 聲援都驚咁聽日出乜？

黑警係淘大出面追緊人

起底
Block

比機會班黑警做show

人地今日吹大雞，仲去硬碰做乜？
你會唔會見平時自己友吹大雞多人時班藍絲會出黎硬碰？
用個腦分析下好難咩？

但是有POPO保駕玩咩, 你代手足被人拉

比啲有大陸口音既女人話「香港唔要革命」
真係好撚嬲

你去唔會阻止你
但黑警+恆隆商場+港黑
你一出手佢地一定有證據入你罪

真係唔好去
佢地有為所欲為旗
手足小心原告變被告

屌 又拉左人

唔好去送頭

講左幾個月be water
敵進我退

人地500人落去做乜鳩呀
人地一早約好
你臨時落去點會夠人

依家又係等狗黎, 之後藍絲打人, 再捉手足

人地吹雞果陣去踩場真係弱智 你有冇見過班廢老星期日吹哂雞果陣出港島

圍捕啦

去聲援得未

下下怕拉返屋企訓啦，星期日都唔好出黎啦

但最弊班狗拉人唔洗理由

其實你地係想發洩定想贏？
點解成日都一時意氣放棄左做正事既機會

你去咗未

黑警圍捕啦

手足快散啊，啲狗捉人

平時唔敢打，而家人地最疊馬個陣先黎打？
蠢如藍絲都唔會200萬人個陣衝出黎踩場
熱血上腦既連登仔就見人話要人就衝出去做沙包

但係投票po 好多正皮喎

商場出面有大量狗

聽日就唔拉？？？咁你聽日去定唔去啊

捉了很多人
不過係班後生

唔好去打交 殺敵八百自損一千
反而應該滲透

唔洗正面衝突 應該潛入藍絲集會做鬼

救咩人
唔入去由藍衫鳩叫㭍出國際就得啦

千勿送頭

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

又有手足畀人拉

啱啱o係樓下，唔去先，等d扑街落單

班狗係哂到 目的係拉手足 唔係廢老 點解仲要去

推 各位手足咪撚去送頭由鳩班愛國撚啦 我明有手足比人打係嬲 但而家要止蝕 人地有狗撐場 咪撚去喇 留力聽日

點解有個人比狗捉咗？

淘大有人被捕了。

屌你班死黑警唔敢出防暴呀 收皮啦
圍住係出面等佢地出唔到黎

咪係, 叫人去班撚樣3個月都仲未進化...

咁你寧願因為今日唔關主線事而被人拉
定聽日因為主線而被人拉呀

手足忍住 唔好送頭 藍絲夠鐘就會收工

大約七個畀拉咗

又捉咗好多手足

出面拉左六個入面點打人都得

屌 蘋果果到拉左至少5個

黃旗

1個字, 蠢

照拉

屌你老母 唔後生唔拉

拉左4 5 個呀屌

我唔敢去 但係冇叫人唔好去囉 傻閪

屌你老母廢老打人就唔撚理

又係淨係拉黑衫

屌你老母捉左10幾個

唔係囉，罩入面貼反光個炸出哂黎

家陣講到好似聽日唔使做咁 留力聽日唔好

點解.....

又送頭 而家警黑合作仲去聲乜野援
人地就係要搞事引你地去再圍捕

九龍灣再拉幾位手足

淘大好多手足被人拉左，根本吾夠人，快D去幫手救人

有人撥火群眾鬥群眾

完全係見人就打 見後生就拉

推，尤其d on9咁人圍個d真心on99

1530

屌
叫人去送頭個d都唔知係咪黑警account

大約十人。

屌 君子不立危牆之下
明知對家點打你都冇得追究 做乜仲要去博拉

Be water

唔知去同藍衫玩做咩
天水圍同中學生集會先係主線
D狗報法不公你去同藍衫玩無著數

又係手足被拉

多人係淘大中庭被制服

遊行我地多人，係我地主場喎，點同？
而家班仆街藍屍人多，仲要殺人放火金腰帶
如果今日佢地得100人，班手足一早就出晒去打柒佢地啦
但可唔可以睇下現實情況呀？我都唔想手足送頭呀

俾人圍 拉左廿個

仲要唔知冇啦啦衝乜就拉
唔知做乜撚

講好今日活動係天水圍同學生集會做咩會變陶大
果度成堆狗保護緊班愛國小丑擺明大龍鳳
去到可以做d乜

多位q足被捕送頭

成個trap黎 唔好去

根本樓豬分化，投票po 個個正皮

班癲狗又發癲

中學生個邊冇人

有個藍衫咩事同黑警一齊壓住人

休班警定咩人黎

專心915

Whatever happens it’s just us that the popo arrest, it’s a pointless sacrifice

好似中左計
藍絲主動搵交打 係咁拉手足
嚇怕聽日915游行

現場手足走呀 留番街坊夠喇

白、藍休班警都有，成個Trap黎

大圍捕
起碼廿名手足襲擊廢中藍絲被捕

捉咗2個街坊

AGGER
對面有黑警又係收錢
根本唔需要理
等佢地搗亂商場搞到天怒人怨就得

手足切勿送頭

有女子被圍

後生已經犯法

Tsui

入面非法集結唔捉 屌死黑警

係咪得我上連登上得好慢

又係捉後生，仆街

我都係

聽日比人拉既就手足 今日比人拉既就on9 次次咁賣我睇幾時無人同你出

same

休班狗做卧底
見人圍蓋絲即時出手拉人

個後生畀狗塞咗野入褲袋？

CCTVB直播見到

好野好野
選擇性執法

捉左十幾個

我地的目標只有政權
佢地好大可能係北面派落黎
目的係將我地的抗爭降級成民鬥
呢d時候應該向外宣傳呢班無不反對通知書的活動被放生 突顯香港的政治打壓

聽日一定要出黎 ！！！！！！

日日都話送頭 聽日我都唔去了 廢事送頭

又ddos 緊

推，有冇人見到，好似係棍嚟

on撚9, 比五毛叫雞落去送頭

文宣要繼續宣傳警黑一家親

黃藍 一齊打撃 零售業

1533 CCTVB影到藍衫狗又插贜老屈手足

From appledaily
最小8人被控傷人,非法禁錮被捕

害撚死現場手足

呢班黑狗真係仆街垃撚圾

選擇性執法
如果打交，就拉後生嘅

又藍絲又黑警好不利!
撤退先!

睇到好嬲

聽日都送頭 佈好哂防 準備好哂藍絲 不去了

BACK UP

有維穩費到左 10.1前推群眾鬥群眾

其實真係鳩拉,冇mask,唔係黑衫,一見後生就圍住先

蘋果個呀叔已經講左 乜野都冇做過就鳩拉

麻包袋夠多正評啦
就算無狗 對面吹大雞人多勢眾 點都唔係而家去
除非你可以開無雙千人斬

backup

咁大獲 推

咪鬼理班性病上腦嘅死物！

我都見到支野黑色塞左入佢褲袋

係好撚多出晒黎

唔係第一日係咁啦

有狗比人打到爆缸
港台live

輪到街坊回合
狗太多

可唔可以叫啲中年手足出嚟
而家後生係原罪

成班淨係識坐係屋企話唔好送頭。咁去撚左嘅手足呢？condom呀？夠人咪夠做囉！屌，又有手足俾人拉！on9夠未？次次都俾人打！聲援都唔撚夠膽就反咪撚話革命啦

點解明知係伏都要踩落去

唔係街坊既就唔好去啦, 集中講文宣警黑合作, 針對性拉人, 同更加重要915仲好

屌 年青就是罪

cap低片or圖

聽日會唔會成個港島都有呢班愛國豬呀咁

商場入面班撚樣唔拉，拉場外市民DLLM

係香港後生已經係犯法

所以咪話出去幫手囉，樓豬又喺到分化

成班死黑警, 藍衫大陸狗打人又唔撚拉

屌你老母

香港人可以搵到十幾萬個理由掩飾自己既廢

夠膽就出去講啦

呢度又話唔去 果度又話唔去
係屋企涼冷氣睇live當做左野

天水圍係condom

唔好嘈呢d 野啦 大家都係為左件事好架姐

有手足個袋比人放左枝黑色長尖既物懷疑老插

push ar

明知有伏都去踩就唔好搞革命啦 用下個腦係咪真係咁難

街坊落去幫手啦

街坊都照拉啦依家,見你後生少少已經過黎拉你

納粹軍政府

街坊會做野
勇武手足唔駛去

呢2個又乜事

又唔忍心話你係on9 但你真係on9
幾個單拖入去幾百個藍絲度比人拉唔係on9係乜?
跟住又話唔夠人 愈拉愈多 明眼人都知唔撚會拉藍絲啦

街坊麻地落去幫手

去嘅請扮藍

屌，睇左幾日

根本而家個劇本就係

1.支拿搵藍絲 ， 去地區商場唱歌仔，扯支拿旗
2.突登辣興市民
3. 市民橫拖/網上吹雞勇武落街
4. 黑警/防暴到場選擇性執法
5. 我地又失去幾位手足

醒啦，冷處理啦。我睇到有人講落單處理，不割。

我明白有人睇唔過眼，但係對家而家互相包庇，地區性拉人。無謂硬碰硬。

唔去都去左
唔好再屌乜9去黎做乜
而家係要諗點幫佢地安全離開 現場有街坊頂住

有人帶風向叫人去
上次ifc都係班馬唱翻次國歌
今次就話要踩埸
有乜好踩姐

不用理會5毛，由佢鳩叫，等完場

快推 有冇人PLAYBACK????

超級同意
入邊班五毛 就冇事
出面嘅 後生 乜都冇做就亂拉人

同一班人 拉咩

點拉返去睇

我覺得佢地去挑人機比人打係抵死喎
正如藍屍挑前線機比前線打都一樣係抵死

網上版有得playback

九龍灣對淘大馬路有黑社會聚集

推推推

喺電視見到啊 有冇人有錄低CCTVB直播

聽日起碼多返d自己友
而家淘大
場又係對家
黑警、休班警、藍絲係晒到
玩條撚咩

無錯

同意

休班狗

連衫都冇得著？

依家努力做文宣仲好啦
件事都發生左

藍絲周街打人無人執法
年輕人被圍毆自衛 黑警亂拉人

龍心

推 我都見到 點睇返條live ??

懷疑有黑社會都加入左

仆街...根本就trap 黎

快推呀屌

有冇片??

咁以後就咪撚再叫齊上齊落！有人去左就應該救左人先賽後檢討，唔撚係坐係到乜都唔做係到叫唔好乜唔好乜

入去一定要打？？##我都唔想話你on9 聚人有十萬種方法 但唔出既方法就係一種 唔出就唔出唔好比十萬個藉口美化自己

班警仲要幫住佢地
去黎冇著數

見後生就拉

吊你有無見民陣遊行佢地出黎搞事？
光明正大開波仲衰過搞警署
警察乜損失都無囉
得手捉比人拉

要搞就暗角開遮
難聽d講擺部cam影佢地將國旗dum入垃圾桶既片
都有用過光明正大開波

支持接放工 私了

Diu 警狗又淨係拉後生

真係唔好突登去果D 藍屍集會啦, 街坊就話去撚下就算. 根本班藍屍會自己出醜。

同埋915

我平時都唔會分化屌人係鬼，但今次真忍唔住
個個心水清少少既人都會叫人唔好去 費事人民鬥人民，要做野留番比黑警對藍衫，但呢班撚樣仲要屌番你轉頭

藍屍死全家

唔撚得嫁 ed人冇腦 屌醒佢係為佢好 偽勇真引人中伏就係ed

推 巴打出去開post

大佬啊，成日話人當義士係condom.
又唔講下自己推義士去做condom?

唔係街坊的話去做乜9？
去中環/灣仔好過啦

去到又俾黑社會打，又俾POPO拉

係咪my tvsuper可以睇返？
推推推

大量黑社會係大馬路
懷疑準備追打手足

全世界去救人啦
打機咩宜家 仲係到扮軍師
人多就救到架啦

如果唔係武鬥
唯有同佢鬥耐力

無撚有錯

主場又點
班狗仲大條道理可以話你非法集結
到時好多人都唔就腳 就諗住走
依家啲人又唔係full gear諗住去打過
明明好多人街坊裝聲援被人打嘅手足
咁樣唔係街坊主場咩？

頭先到左現場得好少手足
成班仆街中計撚害死左到場既手足

除非撒中囯人
否則去來冇大作為
你永遠都係輸

你記住
中囯人殺人係冇罪

去愛丁堡呀!唔夠人呀!!

九龍灣手足要保障自己 必要時撤退

藍絲都唔會係我地齊人遊行個時攻擊我地

佢地只會係我地散場人少先出黎

唔好係佢地齊人時出擊

Push push

救你老母咩

淘汏地下比你塞夠10000人好未, 人塞人完全走唔到
勇武就得幾個

救條撚咩

藍絲人多落去根本送頭

話"打死一個人"條友好想出命wor

去德福啦

大家只好吸收教訓, 地區商場要靠街坊落去打返轉頭
後生仔真係要避一避

sor 出名

智障唔緊，要，仲要害鳩死手足

e+入去就係拉左十幾個 全部入面藍絲 你咁鍾意入你入去屌班藍絲呀嘛
呀唔記得入左去既好多都比人拉左 定係你身手敏捷冇事?

可能係我太軟弱 但我都覺得今日無謂送頭 唉

淘大十五架狗車

個個淨係識話係trap, 出去勇武係傻仔，最撚醒係你啦留喺屋企睇live

agger 由佢地

劇本次次都係咁
藍絲白衫做野加倒亂
黃絲黑衫抵唔住頸還拖
POPO或SAFETY CAR出動
黑衫被人拉哂
但係倒亂甚至打柒人既白衫永遠拉唔到或者用警車車走佢地保護佢地

威啦，今次再警黑合作！

u2

agree，根本就係呢個劇本
唔好中計失手足

大批人士係淘大各處對罵

唔去咪去囉 講到自己賴係聰明咁 我聽日都好撚驚唔出了

岩 人地有黑警光明正大護送
過去浪費時間不如諗下點救新屋嶺手足

Never forgive Never forget

出去開POST OKAY?????

我都好撚火 都想打到班藍絲仆街

但係宜家扮明係用藍絲引我地手足出去

之後拉左我地D前線呀!!!!!!!!!!!!

佢地轉左手法玩呢招

巴打快出去開POST 我即推

推呀仆街

難聽講真係多人既話一封鐵就一齊死架啦

可能因為ifc贏左以為今次都得，但係今次有狗同休班犬

呢兩個藍絲廢老話咩黑甲曱，蒙哂面，帶遮

班藍絲命賤真係唔好同佢哋博

立場灰色衫坐底果個係咩事

所以我一早講左會輸，你地唔聽咋嘛

你邊忽見到我踩今日出既係on9
唔好將自己睇法施加係我到
家下人地擺明挑釁你引你出黎再捉你
點解仲要自投羅網
理性小小好冇 唔係話九龍灣手足唔重要
但當你出去救人分分鐘更多手足被捕
咁樣真係有意思?
同埋咁多個月黎
到現場聲援有冇實際效果?

唔緊要啦 你今日都冇出 我聽日就出既

Cls

而家開

咪係

落單 接放工 先係要做

出去開po

所以敵人咁多根本唔應該落

藍絲如果得一個就3分鐘內打獲金都無所謂

一齊俾人拉就真既。人地有棍有盾有黨鐵，又免法律責任。 你係咁叫人去，係咪有計100去100個返？得熱血就唔該收聲，唔好再害死手足

Now影緊班大陸蝗蟲打緊香港人喎

D狗淨係選擇性執法

721 811 831

街坊落樓下幫手啊

一定要捉落單狗

講麥耶so

高空雜物

掉佢老母啦

大量防暴已到

淘大限暴到場

街坊都比人禁住打呀 係咪要唔出街怕撚左佢地

同藍絲玩就玩智力唔係玩武力
佢地係民宣既材料黎囉

防暴到場

掃佢場！

無論發生乜嘢事
一定係拉我地啲人
chi q 線

個呀叔係花園做既

我好明白’唔應該去’ 但既然有人去左，係咪應該救人呀！救左反黎再話以後呢種situation 唔好再去。而唔撚係坐係屋企叫人唔好送頭

有線指
最少十多名市民被捕
1544

又話be water hit and run，究竟呢三個月我地學到啲乜？衝入敵方陣地俾人打？

以後所有大愛左膠都係敵人
唔再係兄弟手足

拒絕同低端人口硬碰。

起到啲乜, on撚鳩.
係屋企睇live當指揮

埋沒良心 不了

比著你做黑警你會唔會拉撐你既人
好正常下話？

屌

同之前北角一樣根本唔使理

然後CCTVB放大話手足搞事阻人地唱歌集會
藍絲話你地言論自由雙重標準阻人唱歌

行咩人路啫，私人地方！

影到都無用
依幾年既香港社會
大陸人根本就係上等人
做乜柒都無佢地符

一定要記住，我地目標係政府/黑警，千奇唔可以出手打市民

笑撚左全部都係大陸西愛國

行過都俾狗拉

推接放工

淘大內再發生襲擊事件!!!

其實真係唔洗去
正如樓主講，班垃圾做完嘢就做
咁你去做咩？
加上，有班垃圾係度搞商場，佢地搞到d商場仲好

大家以後聽到有人吹雞，要睇下去左咩先！

聽日出來啊

兩個post 同溫層
一邊叫人出, 叫人帶gear. 士氣勁好
呢邊就叫人唔出, 成班軍師圍爐打J

要block就block飽佢

打就一定要打，男女老幼全部打，最好揀師奶
問題係一定唔會係光明正大咁做

睇live有好多休班狗混入人堆

見你行過，年輕，咪拉你羅！ 小你老母吖！

其實所有野都危險嫁la，聽日唔會拉人？咁不如以後唔好出咪唔會俾人拉囉！每次都有拉人嘅危險嫁la，咁救到點解唔救。乜野logic

屌有拉手足,行過少少老黑打人又冇事,藍絲打人又冇事,世間輪亡

依家對又重新開返群眾打群眾依招, 要諗點樣拆

去唱歌囉

望住啲咁低水平嘅生物支持自己
我係啲警狗真係會切腹

只拉後生

咁多位軍師
幫佢地諗點樣安全離開
再檢討商場戰術
次次仲打緊就屌 冇幫助㗎

成日有人帶風叫手足依家出去救人救人

只會越拉越多

今日擺明係伏 藍絲加加一齊伏你

叫家長出去接放學好過

劇本不嬲都係咁，藍屍畀人打傷，打死咗仲有安家費

黑社會企正係面前

咁多街坊指證

完全唔做野

我見到既畫面就係 班狗根本唔撚夠人 有好多勇武都出手救人 但係人數上未完勝 結果都係救唔到

總結 冷氣軍師又贏 跟五毛風向贏

留負評既講下 我分化撚死全家 69到依家 一直講兄弟爬山 各自努力
到今時今日仲唔覺你地班和理非做多哂咩 限制勇武左幾多行動
唔好唔記得 冇勇武一早輸撚左啦屌你老母

係狗加藍

成班防暴係門口
點救？
呢鋪真係要街坊自救

其實理性分析救人係唔岩
以前唔係未試過
1個比人拉 出幾百人圍 最後拉多幾個 每次都只會愈拉愈多
都係果句 有邊次係真係已經拉左救得返? 用咩方法救?

只拉後生及黑衫，啲鄕黑仲大條道理返入商埸

結果班所謂勇武居然退化左睇唔清呢個局

佢地去到唱國歌，d鋪頭拉哂闡
根本係優質文宣
直頭話佢地平時做開闡投人打劫去到邊串草不生
已經好work

新制服？

引去港鐵商場間接抵制

你昏迷左幾耐? 還手啦低能

明明北角嗰日大家都睇得清
點解今日退化左

現場師奶黎

真 點解要去淘大 咁多人係度打完人根本冇可能全身而退
我地和理非夜晚高歌光復返咪得
真係希望前線勇武做野前衡量下風險

支持

對佢地黎講有勇武過先叫做到野....

咪有人講咗扑爆個自動灑水系統囉!

有咩方法 壯士斷臂
出返去其他地方散手再組織

就算冷處理都有會人忍唔住中招, 更加唔使講人地人又多左又有狗支持, 更甚地係對家專登嬲人打

be water
we need you on 915!!!!!!

佢地開完工就收工，去來做乜？

唔撚捉班支那閪真係好野

呢5個人一定係鬼

調轉諗班藍絲係我地主場都唔會零星走出黎送頭啦 呢到叫人出去既係咩心態我唔該你地用下自己個腦思考下

文宣應該大力打警黑

頭先個班紋曬身古惑仔先揚言要打死人再走埋班狗到話支持警察

個段野真係精采

黑社會黎

Block啦 繼續沉迷自己鍾意聽既野啦

冷處理啦，去打架，咪又送頭？

黑社會地盤

曬鳩氣，鳩拉靚仔
中國仔黑社會護送

記住班叫人過去淘大打既撚樣
而家有手足比人捉左啦，準備去新屋領比人虐待，目標達到啦你地

成班5毛係度吹風叫人去踩場
踩黎做乜柒?
見一個BLOCK一個就岩哂

街坊call馬啊
掩護佢地換衫
接仔
埋伏落單藍絲
瞄準藍絲派錢果d

係就多d人 咁少人去送頭咩

我地一萬人唱啲黨媒都唔會報嫁啦
人地收錢出鏡咪由佢地去
去搞佢地做咩

唉, 我地暫時撤退, 離開淘大先啦

佢地收錢搞事 你還手咪你比人拉囉

見條友勁fit，又可以輕鬆向popo防線出入

淘大中庭仲有好多人
對罵

你呢個留言好鬼

仲有大班手足係度挑機緊
Cls

係啊，樣樣野都危險架，但唔好揀個最危險又無咩用既做囉。
問你一句，去左之後你想做咩？
救人？愈多人去只會愈多人俾狗咬，因為無人會同狗打
打藍絲？打得你就一定會俾狗咬，人地幾架車保住
其實你推人出去死係想做咩

走啦
大陸狗+黑警
都唔夠人打

大家咁話 一味話人精神勝利 人地同你解釋晒利弊駁唔到就一句劈埋去

9月仲有呢d留言真係幾失望
斬人都冇事

唔通所謂既救人係去叫popo拉人？

等街坊去望下就得喇 唔駛特登出黎

咪撚去

一早估撚到
係班勇武中計
北角嗰日如果有人去
今日既劇本就係當日發生

我都唔明
做乜踩場
唱香港歌佢地都無乜入黎踩場啦
依家佢地有活動咪由佢地入去唱，唱完咪散囉

唉屌你老母
有10幾個手足送頭

大咩家咁話
我無block人wor

Cls
廿架狗車連防暴準備進場

由得佢地叫做得

尋日先中秋完

佢地坐旅遊巴返大陸果陣咪唔小心封左條路囉

中庭準又一大班送頭

一睇就係失敗撚冷氣撚
叫人去就聲大大,自己根本唔撚係現場

嘩! 咁撚多狗車!

時間1533

因為佢真係黑社會 岩先睇live 對鬧

幾時話你block人 繼續沉迷自己鍾意聽既野啦

痴撚線
班死黑警同班廢老夾埋

出去唔係送頭，係保其他在場嘅人
各位快出！

仆街陷家剷 一班賤狗同黑狗共舞再有藍狗落單有左膠叫唔好打 連個左膠都打埋

我想問下點救？
藍絲唔敢打
黑警唔敢打
去到又送多幾個頭
而家唔夠人就散啦

CCTVB 又助攻

有q足沉唔住氣差d 打左

話驚閪嗰啲，可能已經比人打左加送左

成班藍絲加狗 仲去唔知咩心態
比你夠多人去到又點 點救 本身已經有2個活動分散d人喇

留力聽日出

Exactly
前晚元朗站班藍絲見人唔夠多，即刻五分鐘內走
點解我地做唔到？
今日去淘大個目的係咩？嗌交？

啲藍絲請幾百人搞個商場仔
應該由得佢地柒 收左錢夠鐘佢地就自然收工
Be water 做番個市民咪算

擺明set局啦

我鄭重咁講

Chinazi 之所以係chinazi

就係踩場揮國旗唱黨歌，有時仲會打人

好似今日去淘大咁，你咪又由得佢柒出國際，retweet就係你最佳的抗爭手段

你去同佢衝突打人被捕，你做緊佢柒出國際一樣的行為，你叫我點retweet?

係啦，根本宜家直頭唔應該出街添啦，出街等於送頭

不被捕 不受傷 不流血

沉着氣，米燃去住

真心唔好再叫香港警察，係大陸公安呀！

認住揸咪果個未

班賤種敗走 但我地輸左十幾個手足

唔明點解淘大 淘大根本冇路走 又冇民居掩護
好撚大個局

喂煽動撚我好撚得閒呀 搵人駁下我啦屌你老母

我係話條友唔想聽自己唔鍾意既野就block人當睇唔到就算呀

我就係無沉迷所以先無block佢
你明唔明呀

你快撚啲去啦屌你老母

最好其實係做返佢地想做既野
要搵個保特去挑釁班藍 跟手就走
等佢地搞到普通市民 令佢地都變黃

家陣擺明個plan就係引黃再拉 班藍有機係黎一日遊 popo更加唔會捉佢地

岩 返去唱歌算啦

無計，個po 係咁叫人唔好出去幫

「阿sir我罪名係咩呀 」
「後生囉」

唔好忘記會有鬼上黎叫要人

三個月 仲未看透?

平時唱歌咁撚多人 吹雞幫拖 唔知死撚哂去邊

有線直播大量狗入淘大商場

好唔抵，由佢地on9唱啦
有人去守貼連儂牆既手足好過

Yes, be water.
能屈能申

屌 又制服一個

叫親警察加油個班都冇事

又咩事 班狗咁疊馬

我明白係’唔應該’去，但有手足去左，係咪點都應該at least去聲援下呀？咁我想問你去左嘅手足係咪抵死？

7月1又沖反入去救人？仲危險wor ching！但手足就係要救嫁la！原來7.1嗰d人性嘅光輝只有嗰日有，ok 我收皮

中座再拉多位黑衫手足

屌 我都見到 唉

真係好撚嬲 班藍屍完全零成本 要搵人教仔

屌啦星死察佬

其實個大陸人無野驚
不過佢地驚鬼嗰啲野
下次試吓講
再打我會有野揾你
一定收手

你覺得敵方負責mon po嗰堆/班打手會冇ac咩

喂又拉多個 岩岩係度話救人果班呢 快D去救佢

係喎，投票po 有幾百隻鬼投左正皮要人

無拿拿響商場出面走番入去捉1個既？
咩料

Agreed

咁係因為你講啲野on9人地廢時理你呀 你明唔明呀 一定要出淘大先算做左野？出去是但搵個廢老鐘佢兩拳然後比人拉坐48 出返黎好威威同人講我有出過去呀 得到啲乜撚呀戰士

大家明唔明

啱！推

佢哋就係引蛇出動
想十一之前拉晒啲會忍唔住衝既人
等我哋真係經需要行動時唔夠人
叫人送頭個啲十個有九個黑警
剩底一個被人帶咗風向

係？唔係長袖白衫近鏡個保安阿伯

我應該都比人映左相同佢嘈個陣

花園咁叉難食，我唔去嘅

商場內又拉左人
rthk

Yes, be water.
能屈能伸 (sorry 錯別字)

pish

見到黑衫即時多名防暴衛前

我認同呀。咪由得佢唱囉。
成排警車係出邊，唔係有心夾埋拉人咩？

17541
20104

哦，我講緊白衫呀叔
係花園既

講句公道說話 藍絲遊行唱歌咪由佢地 你專登撞入去實有衝突 換個角度百萬人遊行有隻藍絲走埋去都比人打走喇分分鐘 出面要係咁話要人個d除左想引人搞事係咩居心

屌佢老母，永遠只拉後生

要忍一忍手
而家淘大四面受敵
試下對準藍絲派錢果d
對面唔係冇大台架

點解今次會咁多人吹雞要人踩場?
撐黑集會果次收晒皮之後北角冇人去以為大家學乖左
今次又黎
大家以為自己贏緊有權有勢?

今次好明顯係鄉黑加藍絲策劃

手足小心

19224
17541
20104

仲有黑警

咩人多出去就救到手足
而家幾千人識瞬間轉移咩?
人地大量狗一早收到風stand by 好啦
就算佢比面捉一兩件藍絲
最後咪又放返........

用智慧去打呢場仗啦唔該

坦白講，如果大家都覺得唔好中計。
而只有一班人去，請自己判斷後果，唔好衰左就怪人唔救。
我支持勇武，但唔支持無腦

放上微博

對面出黎做show 姐。。。米又得佢囉 一陣又俾人打俾人拉。。。對面幼稚 做咩咩要陪佢？

啱呀
根本班友唱個零鐘就自動收皮
就算真係多人去，目的係咩？去鬥唱歌？

勇武上腦加有人帶風向，打完交5分鐘有狗到，你話喇

呢個女人係淘大元氣從下面向扶手電梯方向影示威者
大家追問原因約2分鐘後立即進入淘大M座

真.亂咁衝前拉人

0

白白送頭

對面出黎做show 姐。。。米又得佢囉 一陣又俾人打俾人拉。。。對面幼稚 大家又陪佢？

真係要以寡敵眾既話點解唔係混入班冇腦藍絲入面分化捉鬼啊

等佢地自己人打自己人

藍絲愛國撚最怕既係比佢地更愛國既痴線佬

咪就係佢見到啲佢覺得on9既說話就去block
我咪話佢沉迷自己鍾意聽既野囉
如果真係廢時理我就唔會覆我啦

大家真係唔該理性少少諗下 好多煽動撚混水摸魚入黎借手足受傷動之以情引你地班赤子出去送頭 諗清楚先好做

陳伯都想揮棍打
Cls

學佢地等人散落單先搞
現在黑警幫手冇得鬥

19224
17541
20104
9817
58229 梁志輝 高級警員

今日捉個d全部最多咪非法集結 告撚咩

你臨時臨急call人點會夠人地多
咁咪變送頭囉
要出就要出大家有共識有日程果d
對家都會避
就係咁簡單

想知如果班藍絲行完拎唔到錢會唔會都係咁多人呢

唔係軟弱 係智慧
唔係咩都係勇武解決到囉 你用遮去同人打??
勇武留番10月 分分鍾10月又要衝垃圾會

唔好理告唔告得入 無啦啦去新屋嶺比人打好過癮？

二期再拉一位手足

起碼廿名以上手足被捕

dr kong 門口？

淘大本身都好多上左年紀既藍
加埋外面收錢個堆廢老
又有黑警加持...

17541 林日忠 高級警員
19224
20104
9817
58229 梁志輝 高級警員

捉去濫用私刑咋

屌
邊個話去？

我屌，咪撚以為會公平對待啦
要打鳩藍屍就偷偷地，而家咁撚多垃圾狗實亂拉人

唉 去到popo只係拉我地 唔送頭喇

二期位手足比人打到

Dr Kong外又拉咗一個

對面出黎做show 姐。。。米又得佢囉 一陣又俾人打俾人拉。。。對面幼稚 大家又陪佢？無L送頭

推推推推推推

now tv影到有捉一個

連登仔冇腦的

緊記 明槍易擋 暗箭難放

二期又再拉多件手足!!!!

我屌

now 又放野入袋

去黎無意思 咪由佢地狗吠

打到爆曬崗
Cls

咪撚淨係識係到屌啦

推番d撒退路線post或者諗下點樣救人啦

出左事個個淨係係到屌手足送頭

唔拉都俾人拉左啦 諗下剩番個d點樣撒退或者救人好過啦

完全唔明呢個時間開post係到屌對成件事有咩用

戇鳩，紅衫散晒響商場鳩拉靚仔

拉好多個散既

今日拉就on9 聽日拉就手足 人就賣下賣下 無哂 邊到都唔出咁我聽日為咩出

Now 再影到老插

天水圍同中環啊 唔好理班垃圾啦

有人話商場出入口俾防暴封哂走唔到 點算 救人

白衫呀叔無講野
兩條廢佬勁講黑甲曱。帶哂遮。同佢嘈左兩句

應該比人映左相

RTHK又拉一個

天水圍藍旗
大量防暴準備

唔需要理由，見你後生就拉你！

同意
如果你都諗住被拉被打，唔好係呢度犧牲
去接放工，接放學！

我唔講其他

講返已經係現埸既手足

頭先有人話有手足比班狗插贓嫁禍，CCTVB影到，搵到片未。未既，仲嘈咩呀??又話救手足，搵片啦

小弟好少去淘大
撒退就牛頭角下邨啦
救人就難啲, 因太多狗

德福二期再有多位手足被捕!!@!!!!!!

陸志樂(同音)

屌你老母

依家喺淘大周圍拉人

唔好去/留喺淘大呀

係屋企既

搵返頭先CCTV影到插贓嫁禍既片呀屌 唔係係到睇LIVE呀

屌佢老母亂撚咁捉

班廢老搞完事打完人依家走哂咁濟啦
之後黑警就入商場拉後生

叫人出去送頭嗰d我屌哂你地老母

喂又拉左個 救人行動成功未呀?

起碼拉左三十人左右cls

17541 林日忠 高級警員
19224
20104
9817
58229 梁志輝 高級警員
20171
13401
22402
49610

係咪戲院嗰度?

推到全世界搵CCTVB片

行淘大商場比狗拉，你行埋我份！

有手足玩平反64
相信好快被捕

公道講句
淘大好廢
周街聽到d街坊都係藍嘅。得d外來後生係黃

淘大係藍嘅
已fcEd 起碼大多數係

中庭發生嚴重衝突!!!!!!!!

今日黑狗借啲意盡拉人減聽日人數/前線，仲出睇路，問題係你出都真心做唔到咩

我係Ｐ牌推
巴絲幫推！

連埋附近堆公屋都係藍

成個禮拜無人搞事
黑警咪搵人引蛇出洞

rthk有人帶平反六四牌企藍絲隔離影

根本附近牛上牛下大堆公屋大把藍絲廢老

我唔明點解冇人去天水圍

拉左四/五個....無口罩/無Gear....

立場live睇到好多阻膠係現場阻人還拖

亂咁拉人，後生無罪

黑社會就唔理，就咁放走

港黑設局
黑警圍捕
五毛吹風
個個去撚晒淘大

淘大D藍絲收哂工

有無辦法香港制衡唔到 影哂佢地樣再平反六四放上支那平台

淘大商場內警退緊

廿幾個wor
Ching 有冇睇

個白衫阿叔好激動

撕一貼百

apple到唔忍直接寫”克警”

班藍衫去飲茶
佢地要跟隊

打還打
呢個時候打同送頭無分別

跟本鳩拉唔關事，宜家仲響商場鳩拉唔係黑衫

Sam 仔仲打唔打fifa 20

好多休班警 退休警

拎緊錢啦

D老爺 就算係黃都一個唔敢拉！專恰後生仔，仆你個街吖

推...片啊

多次採訪反送中運動的英籍記者Richard Scotford在facebook貼出一張對話截圖，對方引述一個「可信消息」指有逾百名香港及澳門黑社會成員今午3時將到淘大商場集合唱國歌，但實際目的是製造「7.21元朗恐襲2.0」，意指將會發生再度無差別襲擊市民的事件，叮囑Richard要小心

sources:平果

好似插返部電話俾佢

人口比較老既區死証問題

其實差佬偏坦執法已經係well known, 唔需要刻意去證明架喇

now有過阿叔話個仔落街食飯買野被拉

有show淘大住客證

有個爸爸住淘大 睇電視見到個仔被人拉左

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

唱歌做乜9

求手足平安

唔怪之得佢追到落電梯

取易不取難

第一日係香港住？

頭先忍唔住同左幾個廢老街坊嘈，應已被映相我發現佢地係乜都拍左片先

毛澤東有話，最危險的地方是最安全的
實際情況要手足當時分析,判斷, 執生

所以話d 冷氣軍師成日送頭送頭 真係on9
今次真係鳩拉後生仔 路人點送頭呀

915

今次淘大完全反映香港黑警選擇性執法
望香港人醒覺

牛頭角道淘大對出藍衫走左

換左防暴

最串係個幾件黑社會

邊個過黎打死邊個

慘

佢係咁追問班狗做咩拉佢個仔
班狗唔撚答人

防暴進場就要走哂先.唔好留在現場觀察

同埋淘大唔夠街坊出來，
我覺得係其中一個佢地揀淘大嘅原因

今日完全係何妖/大波MAN既劇本
去唔同地方引9你地出黎
一開始見你人少就撩你打架再報警
班狗就拉我地既人
過多一陣成班藍絲走哂
藍絲被捕: 0 手足被捕: 至少20

死鬼頭

其實調返轉咁諗，點解之前晚晚各區有咁多人唱歌，呢班藍絲都唔出現？因為佢哋知自己唔夠人多，落單冇著數！

今日佢哋吹大雞，佢哋鍾意去邊咪由得佢哋囉，佢哋做完戲就收工㗎啦

成件事本來冷處理就得，好似今朝佢哋上獅子山，冇人話要走去踩場，佢哋做完台戲自然都會散 band

但大家走去淘大踩佢哋場，首先佢哋夠多人就唔怕你，一定會出手打人，之後黑警嚟到又一定企喺佢哋嗰邊，只會拉自己班手足，最後就只會得不償失

所以大家以後唔好再同佢哋有正面衝突，對方人多就自己撤退，be water

但我哋唔係要怕佢哋，如果對家人少都照出手打人，咁現場手足就快手快腳私了再散水（好似早幾晚淘大咁）

依家係散比打重要, 唔知點幫手

相當多都係街坊後生仔

有無手足部住班藍衫廢老散場去左邊

聽日見

認問，即使淘大街坊都係藍或怕事

現場叫高蛇條仆街收嗲啦

915

915

記住 be water
能屈能伸

依家已經到咗你點逃避都無用嘅階段
人哋食住你上
送頭係因為個個食花生當人condom 有手足被搞聲援有錯咩

換防暴進場
好大機會出pepper spray 強行拘捕

九龍灣完全似一個局, 班大陸人現快閃挑撥, 班狗可以咁快咁多天準備好到場捉街坊, 放走班搞事大陸人! 小心何妖921

莫須有...

冇決心去開拖
就唔好去啦唔該

係，中年都係藍同怕事

唔出啦又送頭

根本佢地搖晒旗唱黨歌的chinazi形象，你拍片就夠，唔駛同佢衝突

立場又影到紅衫發癲

個個都話唔好送頭
915 都係唔出了 唔好送頭

問題係就算hit and run, 一定有人唔走係度食花生,
跟住就比狗拉, 跟住其他人又走番轉頭屌狗,
再無限loop POPO發癲再鳩拉人

個仔比人拉鳩左

其實大多數都係濫補，告唔入；

但係就用私刑 同 坐48

不過共產狗依照無用，只會令用越來越仇視佢地！

不嬲講好夠人先出

我係義士都心淡 割都割唔切
想聲俾人當on9

叫佢哋試下落黃大仙中心/西九
睇下會點

講到尾咪又係堆靠五星紅旗壯膽既冇膽匪類

唔送頭呀嘛 行都唔好遊啦 變香港市就最好

#九龍灣
1618 有淘大居民拎住居民證 指警察無啦啦拉咗佢個仔

藍衫向得寶方向推進

淘大中產地段
正常都唔會出
黑警呢仗贏得係漂亮

明知對面成堆人係淘大 明知有狗係個到 明知啲狗係選擇性執法 但都仲要去 比人煽動兩句就咁 真係人蠢無藥醫 以家比人拉啦

班手足唔好咁

BACKUP

度度有狗 你度度唔駛去

呢句真
仲要咁小人係佢地面前唱歌挑釁
轉個頭拉曬返新屋嶺強姦同打

唔好鬧佢地啦

好多狗呀！
快閃啦！
話左見狗要閃
叫大家留一定係鬼

無狗都可以去

有狗仲去同人打交咪即係申請畀人拉

好撚仆街 唔救人唔幫口仲要屌

同意
眼見班五毛有組織有預謀有錢收
即使我地後來去到，人數都一定唔夠抽
班狗實係後面ready好哂
唔好忘記佢地係一伙㗎
佢地係度似做場show引d黑衫後生仔出去
等我地聽日又唔敢出黎
今日集中番係天水圍好d
雖然係各有各做
但冷靜少少，唔好衝動易中伏
聽日見！

好老實講，而家 POPO 要拉人根本就係莫須有，佢哋出沒嘅地方都隨時會成為下一個戰場

十級認同
而佢地判斷係啱嘅

敵明我暗

咁細個都拉

咪撚on9啦你 人又少 又唔係真係打 無狗都比人打死啦 講埋晒唔撚用腦嘅悔氣說話 香港多得你唔少

cls 12歲有冇

個個睇夠人先出，咁點夠人呀？
咁915等夠人先啦。。。

乜人都啦，只要你夠後生！

只要夠多人 怕鳩牙 革命呀E+

真係慘 轉頭拋贏棄晒手足
我眼中今日絕對唔係無腦行動

黃埔、沙田都好中產。

淘大路口防暴警退緊

d頭盔塊鏡係紅色果d 係咪就係大陸公安

其實班藍絲唱歌咪由得佢唱
點解要嬲?

一個淘大就清曬其他重要post，連登玩撚完

小心以退為進 呢招用左好多次

頭先hit&run

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使問遊行有警察係咪唔去
屌你咩遊行咪有PLAN定有事前計劃會夠人囉,夠人咪去囉
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

要用幾多時間先夠多人, 香港人出名遲到

1)革命贏因為夠多人？
2)多人就唔使驚？
可否解釋一下背後嘅理念，我真心唔明。

目送黑警離開

P牌推唔郁

九龍灣衝曬!!!
未知防暴會否落車再拉

九龍灣遊行

敵進我退啊, 人地主場點打啊

睇住回馬槍

咁就叫拋棄呀? 咁樣係叫屌醒你地呀
你個人無腦睇咩都係無腦架啦

明顯係個局呀！

依家香港演變成唱歌勇武
拉左先圍部狗車
然後走住屌目送離開

有狗落單

佢地點止唱歌，
仲要幫手焦土
本來個淘大幾多鋪落哂閘
開心都黎唔切

係
呢個星期拉唔到人
而家要引人被拉捉人交數

對家設既局
不要中計
手足快啲練好首歌
要好有氣勢

<好正！>《願榮光歸香港》~歌唱入門教學！

唔識食腦一定係等死

圍狗屋 set rb唔走就尚叫送頭
你嘅有腦 係咪見手足不斷被拉被打 都仲係唱歌 嗌黑警做黑社會？再係咁和理非都無得你做呀 說好的和勇不指責呢？
今日九龍灣我不割
一味忍忍忍 係造成今日處處下風局面嘅源頭

藍絲有樣學樣根本就係幫大家宣傳，點解要去阻止？
香港人係選擇夜晚唱無阻商場營業，反而藍絲因爲經費問題唔可能夜晚唱，太夜的話可能要搵酒店比呢班大陸人住。所以冷處理係最好嘅方法，最重要係拍到佢地收錢嘅證據

如果手足俾人伏擊，（例：修補連儂牆場時俾藍屍圍)，我估大量手足都會三七廿一唔知咩形勢都會出黎幫拖。
今日人哋係主場，佈好晒個大陣，你咪由佢唱囉，我哋自己都唱唔少啦，幾咁嫻姐。
咁都要去嘅咪自己去囉，要預咗俾人拉嘅風險會好大，怨乜嘢唔夠人姐。應承你出嚟但係唔出嚟先算係放棄。自己衰就好啦，仲要累埋手足先安樂？

因時制宜

好多街坊中庭

佢地去唱根本就係幫緊手焦土
見到d 商鋪落哂閘嗎？
根本就係要鼓勵佢地去咁做

坐係電梯個女人係咩事？

嗰條友坐左起度勁耐 扶都唔走

咩人黎

blue c

兄弟唔好興住先，無人會割，係覺得好傷心好多兄弟送左頭。
總知做咩點做都係要有計劃，落去之前其實計劃左係去點做同做咩未呢？
係好似IFC 咁鬥唱歌趕走佢地？定係去打？
人少去到鳩叫既實會預左會比對家打返轉頭架，對家一向都係暴徒黎架啦，咁預計左點解決呢個問題？
無計劃好，咁落去又做到d 咩呢？

明知連登有咁多mon post 狗，咁多五毛， 大家每次睇完要人嘅時候，考慮多幾分鐘之後先出去啦？

死得未

佢自己碌落電梯

插水又扮死

岩呀 行過都拉架啦 點解唔打打完走得甩最好 唔好當場斷正都告唔到傷人

多行不義

咪理班藍

17:10 一架eu兩架豬籠 去跟九龍灣

就係等極都無升級 班後生先會咁
屌講講下越嚟越似雨革後期！

其實如果人權法過唔過到都好
一定要升級,
唔可以再等
否則只會慢性咁滅亡

無拉人呀

其實真心想問你點先覺得叫升左級？
升級係用腦升係咪
要做到對家有傷害先叫升左級係咪
白白加大送頭受傷率唔會叫升級左掛係咪

成場運動比雨革對對家做成既傷害性都升級左唔少
而且雨革後期係所有人參與度都愈來愈低
而家係全民個士氣都完全無退過

回應幾點啦，下次講好少少唔好剩係話要人，
要講想去做咩，今次係唔應該有 gear 嘅出動，
出黎唱歌反包圍我唔覺得有問題，
大家冷靜少少就可以，下次會好啲

你話98美領後暫停勇武抗爭要過渡 我明
但我睇到嘅係唱國歌 嘈國歌 文宣行動關注度大降 我哋係衰敗緊

記得，商場係有cctv 唔現場捉到你唔包頭唔變裝都好易之後拉
一係上足gear 同班藍屍popo 攬炒打硬仗，當向街咁打，一係就打爆火警鐘即走得佢地人踩人
其實佢地向商場最著數就係唔駛理佢地，要多謝佢地幫手攪到商鋪落閘焦土

何妖次次出黎攪大件事

其實人權法幾時知過唔過到 復會復左成個星期都未到香港

非勇武抗爭嘅升級
要求立即回應 set deadline
機場後都消失晒

好似下星期傾 最快落實都要10月初

淘大打緊!!!!

去淘大滅佢地團
一次搞掂佢地就唔會再有人嘈

邊到

淘大班ON9永遠錯TIMING做野

屌 又有左膠

頂，有frd比狗拉咗

二樓
報左警

左膠死開啦

屌，左膠唔想郁手又死出去九龍灣做乜撚嘢

唔好再拖同一個位啦

左膠又贏

又圍藍絲, 淘大班友究竟幾想被捕

散場啦屌

唔私了 走啦 圍黎做咩 一陣又俾狗捉

屌你班左膠，留返喺屋企唱歌搞革命算啦

Set 左 deadline 啦
原來自己人都知

機場係自己玩爛左，就係無計劃無章法諗到就做既後果，令到好難再做。

所以先話要好似捉棋咁，要諗埋對家有咩應對，自己又有咩方法解決咁樣去計劃。

左膠唔打就唔好阻住
一陣搞到一齊比人拉
睇到炆

一開頭果批手足好勇 人小小照入去

果幾條垃圾阻膠

屌 原來係成班社工

雨傘果陣都係比左膠社工玩死

何妖=支聯辦吹雞，一定係大野啦當然

不要再送頭

要走好走 陣間班左膠唔會幫你擋黑警

大隊走哂啦
而家比機會popo 捉人交數
呢個星期拉唔夠人

送你老母頭咩

左膠定鬼邊個知

係，班戇鳩只會擋自己人

又唱歌,去淘大=真送頭

藍絲打人真係冇後果
被勇武還拖自然有左膠出嚟阻止
重要幫佢地報埋警 護送佢地走

社工哥哥我愛你 希望你下次可以企係槍口前

痴撚線左膠

班左膠其實知唔知自己做緊乜嘢明知淘大今日高危嗰邊一定郁手，唔俾人郁手你自己又要走去，係咪真係當自己係耶穌諗住感化世人

on9 我幾時淨係和理非就夠
我一直都好支持勇武 但唔係支持送頭
勇武都要用腦 淨係狗衝 見到邊到有不公就衝去送頭咁呢個世界仲有幾多勇武? 係新屋嶺入面勇武呀?
見機行事 黃金十分鐘 連登都識講啦
屌醒下就叫割? 咪見人鬧下勇武就話人割啦
唔通見你錯 由得D你死 咁先叫唔割
凡事用多D腦 得個勇字係無用架

記住，商場有cctv
記得換衫包頭

商場有cctv
記得變身先做野

同意 人地都識睇勢頭
會唔會係我地主場 如民陣搞緊既集會時 出一小班人黎搞對頭呀?
唔識審時度勢 咁樣出去真係出去比人打 比人拉 唔會幫到D咩

藍屍好識玩,反而前線一味亂衝,姜越老越辣

唔好去

請君入甕，入者on9

勇武就圍魏救趙

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

宜家圍兩個廢老成半個鐘做乜鳩，搵人響邊clock鳩佢個頭散啦

社工d左膠力勁到

手足好波
打到條藍絲仆街!!!

岩岩個手足勁撚到
一個右釣拳打暈個左膠社工

做乜鳩？有人拉社工走有黑衫人打拉社工果個？邊個自己人打自己人

有黑社會捉住左手足!!!!!

分化完你班友藍線即走

有卧底?

藍絲廢老被狂打!!!!
手足好波